[放榜］DSE Appeal 一問

中文2咗
分卷除咗Paper 1 3咗
其他都拎2
想問有冇過內人appeal 全卷係成功

你至少有asso/hd讀呀

appeal =賺多一次錢 appeal成功率得1%

試吓appeal 囉，又唔會降grade 嘅，當買次六合彩

我之前兩份分卷2 兩份分卷3
拎2 appeal 3

嘥氣 不過有錢都可以買個希望
利申：appeal咗兩份

邊2份？

appeal啦
上年小弟英文 3555 appeal 變左 35*5*5
雖然最後都係得個4

你應該係2尾3頭啲人嚟

（3322）

無咗口試差好遠

232>2
appeal左2份卷，希望搏到3

323出2
有兩知中同retake中文323出3
集氣appeal成功

ching 你appeal邊份？

Appeal 全卷同分卷邊樣有機啲

之前英文4 4 5 5* overall 4
Appeal完分卷無變 overall 5
Full refund

用盡咗一生嘅運氣

paper1&3

啲人話appeal 成科好危，一份卷高左，一份卷低左，隨時overall 冇變

想問中文 122 appeal 好唔好？
同老師傾左話冇乜機會

FYI
中文 2->3
Before appeal 4231
After appeal 4231
反正我覺得自己全部都考得差
speaking 拎1= off topic 無得救
就 appeal all except speaking

試試佢喇

英文232》2，appeal paper3算

建議全卷appeal
利申：當年除咗卷四 其餘份份卷都加咗1-3分

LS啦 啲老師鳩改

His同LS 叫博下

Eng? 我英都係得232》2

唉 我都係本身諗住appeal 1&3 但諗諗下價錢差唔多 都係appeal晒會好啲...

Ching指咩科

我中文133出3
但英文232出2

paper1 appeal多數唔升，唯有paper3啦

係

本身想appeal晒，但比人講兩嘢就驚左
我paper2亂鳩咁黎，怕appeal成科，會被paper2累死

如果中文想Retake，想比少少意見你。

我上年有學生appeal成功 2》3 大grade

唔好畀林鄭政府賺錢啦

一定appeal唔好諗了

中

德巴建議成科appeal?

係 唔使諗咁多 比少少錢買個機會 輸得心服口服
我當年都升咗一個grade appeal 英文

LS 有冇機會由5 Appeal到 5* ?

Ching 點解唔appeal 埋paper2?
我英文都係 232-〉2
英文應該appeal 三份卷定一兩份？

appeal過兩次都失敗
eng 3323 ->2
中文 5244 ->3

我都係呢個成績，唸吓最抵appeal應該係paper2同paper3,但paper2我寫得唔好，覺得appeal咗都無用，其實你可以試吓appeal卷2同卷3，你點睇，應唔應該appeal 埋paper2

可能難啲喎，我有個friend（四年前）英文總分5*，得一份卷5*其他都5**跟住appeal都唔成功。

有少少後悔冇appeal成科 btw 岩先send左email過去考評問有冇得改

可以博埋
Appeal 當多買個希望當幾舊水嘅六合彩
有猶豫就應該appeal 埋
錢唔係問題，幾年後後悔先係問題

Ching 加油支持你

能大唷

中英straight 4係唔係appeal 來都無用？

唔係

應該
今年改卷咁急
同埋 考完嘅最後機會來
點都爭取

講得啱 appeal咗起碼無悔先

係 都要考慮下自己考成點
卷二三係最浮動 如果考得差 又覺得自己真係唔值就一定appeal
否則就唔好了

中文435->4 諗住appeal卷二

LS 5 去Appeal有冇機會升grade

自己睇數據啦
慳返錢retake好撚過

想問你地paper1 做左b1 定2？

b2, 好後悔，唔夠時間搞到漏空咗一頁，加上勁多matching題，題題都唔太肯定又哂時間

唉，我問左補習Miss，佢話我做B1升grade機會唔大
想鏈撚死自己

無架啦，睇paper3幫唔幫到你啦

想問下我中文科3 5* 5**--->5
身邊有人同我細卷同分 但多我粒星
我應該點appeal好 好等分用

5**55**5**>5*
我都係呀
作文平時18/9 分
點知得個5
我阿Sir都話因為武肺今年轉咗好多marker
所以改得有啲奇怪

Appeal成功機會係極低
都係個句 唔想到時後悔/諗緊當年應唔應該appeal就去appeal啦

上年試過appeal 4科再加一科appeal review
前前後後洗咗6千幾 結果咩都冇變過 但起碼冇遺憾 睇你覺得值唔值

另外如果有人想知Appeal Review(上訴覆核)啲嘢點搞都可以問下

chin 265>4
eng 476>6
建唔建議appeal🤦🏻‍♀️? 唔甘心

從來都係全部科appeal咁玩
又唔會降grade 幾千蚊影響你成世都唔俾？
當年中學有啲fd話冇錢唔俾 直頭幫佢俾埋算

錯 係2%
利申當年有同學中文作文3變5*

可唔可以分享下

咁誇張！？

我睇過數字，真係2%多啲，超低成功率,但都無理由就咁放棄

當買次六合彩咁睇
Appeal God 集氣

係，臨訓前，拜一拜appeal god

你想知咩..

Ching上訴理由係咩？
係咪是但鳩吹就得？

Appeal過 寫作升左一個lv 但係overall都冇變

想問多句 如果我淨係appeal左兩份卷，張紙會唔會出埋另外一份卷既marking?

英/中？介唔介意分享個細分？

自修生已經冇sba，今年仲要冇左paper4 好似好蝕低
Sba只要個老師學生正正常常根本唔會差得去邊

我就係俾sba 拖底咗

Appeal完買卷 8個markers改佢份卷

你間學校啲老師咁撚伏既

痴撚線零零舍舍得我哋班緊到仆街

你講緊另一個分卷嘅grade會唔會show?
appeal result張紙只會show你appeal嘅科嘅最新個grade
中英文的話會show埋分卷嘅grade
同dse cert冇咩大分別

至於細分/marking scheme係唔會有
中文嘅話買卷會有埋pp1 markings比你 英文就唔記得有冇

覆埋你上面問Appeal理由個到
Appeal失敗咗 唔甘心先申請appeal review啦
要買咗卷先 再7日內寫信比上訴覆核委員會(要比$9xx)

理由唔係鳩吹 一開頭要講到底邊到有問題 出咩事先
我個時係講唔同marker係同一題嘅比分差異太大 (當然唔係就咁一句就完 仲要講埋你覺得點 跟住個評卷準則 講返邊到程序出錯咗)
之後再講邊題咩位應該有分點解有分 我個時淨係呢part都打咗成一萬幾字

到時佢再出result比你個時已經11月左右 差唔多開始係sem2 就算你最後升咗分又入到 都要追返啲course 但其實影響唔太大

如果appeal review都衰咗 仲係唔甘心嘅 可以去申訴專員公署再搞 講返咩事 不過搞得黎都巳經到下屆dse

咁睇嚟Appeal唔到唯有認命考ielts
拜一拜Appeal god 先

中文啊 真心冇諗過中文居然會二
平時校內成績卷一雖然合格邊緣 但另外三份卷起碼有四
寫作仲要係有貼過堂 次次都全班最高分嗰幾個
計返lv應該有5或者5*
DSE 細分 2223
Appeal 咗 就2323
利申 傳統名校